高質！同四個沙田阿伯同𨋢

剛才行入𨋢，見到四個阿伯響度
第一個開聲講：你有冇睇個記者會呀？你覺得告唔告得入個𡃁仔？
我心諗，仆街啦，成𨋢老嘢，肯定深藍，呢鋪逼住聽佢哋落井下石添
點知第二個阿伯一開聲就屌：佢試下告得入丫！屌佢老味！我今晚就去觀星！
跟住第三個阿伯話：觀星好呀，我屋企都有幾支呢d鐳射筆
最後一個阿伯就話：咪係囉，離撚曬鋪，班冚家剷屈個細路！鐳射筆叫鐳射槍！
去到呢個地步，我都冇理由唔開聲
我話，頭先記者會果度，班差佬示範果把嘢，勁過一般鐳射筆成百倍架！
成班阿伯聽到就屌我 “你當我哋傻嘅咩！一睇就知班冚家剷個示範搵笨啦！

沙田果然高質，阿伯勁呀！

冇作故仔，四個阿伯應該係差一兩年就退休嘅年紀
地點係沙田某公屋嘅電梯

自推10下，要贊下沙田友又加分！

推

好似新精武門個4個阿伯
不過我信你，沙田係高汁

有冇沙田友可以解釋一下
點解唔係住私人屋苑，住公屋嘅阿伯都可以咁高質？

連呀叔都唔撚信

沙田友

我就係諗住，今日班警犬嘅示範一定昆到唔少廢老
點知呢班阿伯心水清到 ，佩服